海洋公園鬼屋員工: 香港人好劣質

連登又上報

疑似海洋公園鬼屋員工力數港客 7 宗罪
| shiuhk | 09-10-2018 17:05 |

很快就到萬聖節，相信近日不少人都會約齊一班朋友，入海洋公園或迪士尼樂園玩鬼屋。入得鬼屋，其實都預了被嚇，正常來説已經做好心理準備。然而，依然有客人在鬼屋做出各種奇怪行爲，不知道是被嚇到控制不住，還是本身的性格就是如此。聲稱在海洋公園鬼屋「扮鬼」的巴打就出帖，力數港人「劣質 7 宗罪」，結果得到不少回應！

樓主開首就指出：「做緊海洋公園哈囉喂，有玩嘅可能都知香港人好劣質。利伸做緊鬼」，然後列出 4 大罪狀，其後繼續補充：

1.沒禮貌：比鬼嚇完，指住隻鬼_人老母、舉中指

2.小學雞：成班人黎係咁撞係咁跳，想拆左間屋

3.劇透：玩完一次間屋，記低哂啲位，不斷入黎同一間屋，指住有鬼嘅位，話比後面其他人聽依到一隻、依到兩隻鬼

4.扮型：特別多男人做嘅，挑釁隻鬼。如：「見到你啦、夠薑你就出黎打我」

5.衰咸濕：偷摸女鬼，已經有客比人捉到

6.動手動腳：用手推啲鬼，甚至出手打鬼

7.黑臉：全程黑臉冇反應，好似被槍指住咁，做鬼嚇完零反應大家都尷尬

雖然以上 7 種行爲並不是所有人都認同是「劣質」，但有巴打就給出玩鬼屋的建議：「其實都明做鬼嚇人 failed 果種老尷，係會有挫敗感。何況俾啲死 mk 指住黎_，所以下次都俾下面扮驚」、「我會盡力配合隻鬼，交下戲，人地做得咁辛苦都要比吓面」、「人地都係打份工者」而有鬼屋工作人員亦留言，表示：「通常啲客有禮貌、有反應，我地都會有互動、有交流，大家都開心」日後大家識做了嗎？

連登原post (正皮超過5000)

雖然唔入過 我覺得黑面唔算騷擾到人 ....

但走去偷摸女鬼就....

好似睇喜劇 唔識笑唔係觀眾問題

最多幾句好撚on9

我比錢入黎玩，嚇我唔到咪黑臉，仲要扮驚哄返啲鬼

又喺我哋連登偷料

根本同支那冇分別

沒禮貌, 小學雞, 劇透, 扮型, 黑臉

呢D都係罪, 你唔好話唔梳頭唔剃鬚.
真係唔係踩港都唔撚信

諗起Mr bean有集在遊樂場玩過山車

第7都算

劇透又唔得
無反應又唔得

呢D就係劣質? 踩港撚都幾多IDEA

點解班踩港踩台撚呢排咁勤力

cls 踩到無野踩

香港人係世界渣滓，將來三次大戰，一定會被集體屠殺

嚇至驚，講幾句粗口好正常者

第一次聽黑面都係劣質

香港人幾時有高質過

之後到你下下都扮驚，
就話香港人虛偽，驚都要扮，又扮得唔似

真心驚又會話香港人細膽，明知係假嘅都驚

總之點都會conclude到香港人好劣質

去呢d服務支那人既地方玩本身都有問題喇

如果單係踩港踩台撚玩野, 點會有超過5000個likes...

海洋公園預備一間鬼屋比人玩, 都預左人大聲用拆樓咁款架下
唔通預你係圖書館咁咩.

驚得制嚇到講粗口又唔得
唔驚冇反應黑面又唔得
我要俾咩反應先岩你地心水？

反映咗海洋公園由支那人接手後好劣質
屌你歐美啲鬼屋都係屌來屌去架啦

我咁諗啦
嚇親自然反應咁講：哇屌你老母=正常
嚇親嬲爆爆指住人好惡咁講：屌你老母=唔多正常
前者冇真係屌邊個老母，反之呢⋯⋯

邊度分得咁仔細, 踩港撚梗係乜柒都鬧.

點先可以偷摸女鬼

個客唔驚原來係個客唔啱

連登仔真係世界中心來

唔可以驚到黑面

細個去玩比鬼撞到跌落地喊到閪冧

全程黑臉冇反應無問題喎, 我唔驚都要扮驚咩?

一見香港人劣質五個字連登仔就好評
踩緊咩都唔重要.

有時人太多 , 你都見到前面隻鬼點嚇前面班人，點會重有感覺

一定要人交戲俾你?
嚇唔驚人你自己檢討下啦呀鬼

睇錯幾時有高潮過

聽過朋友講扮鬼嘅都會抽啲女仔水

原POST:

1. 比鬼嚇完，指住隻鬼屌人老母/舉中指
比鬼嚇完屌人係人之常情, 唔通同你講多謝?

2. 成班人黎係咁撞係咁跳，想拆左間屋
你攪緊鬼屋預左人咁架啦? 唔通想人好文靜睇書?

3. 玩完一次間屋，記低哂啲位，不斷入黎同一間屋，指住有鬼嘅位，話比後面其他人聽依到一隻、依到兩隻鬼
明知果個位有嚇人, 提後面有咩問題? 一係D鬼次次唔同位出.

4. 特別多男人做嘅：挑釁隻鬼：見到你啦/夠薑你就出黎打我
多鳩餘. 都唔知屌乜.

完全係垃圾踩港撚自我中心到極點.

原POST 咁垃圾都5000 正評, 證明連登小學雞完全比人牽住鼻子走.

小學雞 扮型 黑面都叫有問題
其他都叫衰啲
屌你扮型都係做下反應效果 又比你屌
玩鬼屋開心 郁得多啲又屌 嚇到冇癮冇feel又屌仲話要人氹番你？ 真係你講曬
去餐廳唔食到流曬口水唔好走

一向唔玩鬼屋，因為覺得要扮驚好尷尬，唔扮驚又比人話黑面，唔通我比錢幫你地d鬼增加滿足感咩，真既恐怖從來都唔可以比錢買

其實鬼屋玩個種係sudden scare ，同你唔俾錢個種唔同

其實1、7 我覺得無問題

頭6個劣質都仲可以接受
第7都劣質真係
勸唔識驚個啲唔好玩鬼屋

btw香港鬼屋真係for細路仔玩

又關大陸人事？

利申：非五毛

冇反應都要屌
比錢入黎仲要交足戲？
使唔使 咁呀

其實真係會唔驚

又係呢種小小野發大到香港人點點點既踩港post
香港你搵到小學生斬死同學
你先來開post啦
踩港五毛狗

第7點
唔恐怖咪0反應囉
咁都賴落啲客度 on9

第七個都係罪

請善用起底模式

仆街啦你, 左膠五毛, 返去搵長毛含撚啦

連登無咩親共五毛, 只有大把飯民五毛 左膠五毛, 好似你咁 (當然, 飯民左膠都係親共, 所以嚴格黎講你都係親共五毛)

大佬呀，唔驚都無計㗎，唔通我去餐廳食嘢，明知嗰間野唔好食，我仲要係咁讚佢好食咩

真係唔驚麻

得劇透 偷摸 打鬼 可以叫做劣質

邊度本土ge人都係最劣 日本自己訪問都係咁講

新香港人

打鬼呢個高質

又一隻崇台撚

佢地d鬼屋企位咁明顯邊駛劇透
同埋真係唔驚冇計架喎

最恐怖反而係機關

又黎踩港
又係呢招

黑面冇表情都唔得 而家d員工真係難服侍

摸女鬼真係癡線
果啲應該係潛在強姦犯

驚咪驚囉，做咩要渣人個波

以前既報紙會搵下發文條友睇下佢個背景係唔係真係做過先報。

而家就諗都唔諗成篇當真去報，以為加句網上搵到就算。

所以好難唔話報紙質素超下降

除左5,6，其他都無問題

第七種都攞得來講都痴鳩線

唔驚都要俾人屌

連登真係勁多垃圾
擺明衰格俾人數就話人踩港
同班大陸L做乜都話人歧視，唔諗吓自己D行為一9樣
反醒吓啦，咪影衰香港人!

第七點無問題 = 港人（今時今日港人）無問題
準備俾人話五毛、踩港

4.扮型：特別多男人做嘅，挑釁隻鬼。如：「見到你啦、夠薑你就出黎打我」

EQ低到爆以為自己好撚型咩 十足十廢老咁

通常係嗰班做gym. 嗰班柒頭廢男
舉下鐵就以為自己好撚型 好好打 成日搞挑釁

又係你呢種扮晒為香港人好既口吻
一起底
原來又係幾乎乜都冇既帳號

連連登仔仲話組團去屌鳩啲鬼

次次睇見都想笑

7有問題咩，唔驚都唔得？

去得呢啲既人
多數都唔係成熟果啲喇

高登女夜鬼

前兩日去玩 行前面嗰個人不斷同啲鬼講辛苦哂 幾點收工啊

你真係影衰香港人

好虛偽囉，香港人好劣質

有隻鬼答返佢 關你咩事啊

支那基因

放d真鬼入去可以好d

死火，鬼都係香港人，又比踩港撚有位入

我覺得除左7之外，其餘都唔正常

垃圾鬼屋員工，今年勁垃圾，係街行果D 9hea等收工，屌你老母！我俾錢睇你9hea?

其實佢鬼屋都唔好玩
入到去同旺角差唔多咁多人
迫到咁就算堅係有鬼都唔會驚啦
所以黑臉都正常

我上年已經係去優先場，都覺得多人
真係買飛入去果d真係迫鬼屋

個間唔係鬼屋咩？除左劇透外我唔覺有咩問題。如果係"驚嚇屋"就7宗都成立。入鬼屋唔通要有意識入面嘅都係人?

講撩女，扮鬼既仔何嘗唔係借嚇女撩女咩？見佢地成日見女就衝埋去痴到近一近

其實有無人試過成功嚇番d鬼轉頭？

講粗口/郁手郁腳個d都算啦

黑面個d有咩問題 點解要俾假反應，玩鬼屋都要顧埋d鬼感受

唔驚都要扮驚
到底邊個係客

唔驚唔得架 黑面又唔俾 你嚇唔到人唔俾架

見到自己句留言

你嚇柒我 我無反應黑尻你面
你自己檢討下啦

唔驚又唔得,驚又唔屌得

黑面又唔得 ， 講粗口又唔得
究竟要我點做呀？

仲要殊人太嘈

我之前去親都係黑住面行
等d鬼冇癮唔會嚇我

冇反應 唔得
反應大到爆粗 唔得

可能人地驚得濟先打人

基本上除左非禮一定錯之外，其他基本上預左會發生

同埋依家乜人都係香港人
支那種 南亞種 印度種 尼泊爾種 白人種
又人黑人種就少見

4. 嗱！大家三口六面聽到佢叫我打我先打㗎！

唔驚咪黑臉囉，我係演員定你係演員呀

係香港做新聞真係易, 上網抄抄貼貼就出到一篇

原po邊條傻鳩 咁撚威開po?
永久封鎖條撚樣 五毛扮港人

唔驚咪冇反應
咁都俾員工話

黑面都話劣質
黑面得罪你咩
一定要笑一定要驚架
入黎玩都要管住俾唔俾黑面

除咗黑面，其他都認同嘅

之前做過鬼 我企果個差館鬼屋 都嚇到唔少人。 跟住有條仆街四眼仔 比我嚇親 跟住兜巴星埋我到。 之後返過幾日 都唔撚想嚇 求其wo兩下就算

係囉，7嗰個有乜問題，條友可能本身唔係自願去

垃圾公園 香港人仲高質過日本人囉

咁比鬼嚇唔通好禮貌講聲多謝咩…

屌老母係真實反應壯下陽氣嘛,咁都屌

上次萬聖節個fd比你班員工搶電話話扮嚇佢
最後搞到電話爛左又點計

鬼火咁靚咁好身材

唔畀係畀你嚇到冇反應

魔鬼既身材 我都想摸

做啲垃圾低下工學人屌客

嚇到失禁嘔吐語無倫次問返佢食唔食腸仔蛋

收得人工預咗比客抽水架啦,你一早知架嘛呢啲嘢

劇透你影響埋其他人既體驗
仲唔撚劣？你支那黎？

呢班後生仔既父母 = 連登仔口中的廢老

一代傳一代

咪玩啦. 呢D野有咩劇透唔劇透.
咁大鄉里, 你支那黎？

果班所謂鬼咪又係睇女睇波係度打飛機

七月十四落街等，有既話自然會俾你摸

你睇鬼片同你講下秒有jump scare都唔叫劇透
你弱智？

一早估到實會用呢D例子. 比喻不倫, 真係唔知邊個弱智

代入返鬼屋員工，咁比人爆晒啲位係好冇癮既

摸女鬼

淨係睇呢個post都已經顯露哂港人劣根性

星期日果陣入去玩 有隻鬼比佢嚇左一次 之後睇住佢跟住d 燈光轉位嚇多我一次 彈出黎果下明知佢喺度都嚇親 之後愈行愈埋，所以我下意識用手擋一擋 希望隻鬼見倒既話唔好介意啦

鍾意埋怨真係香港人特質黎

你去鬼屋唔係去俾人嚇既？
一早知邊到有 嚇乜鳩？
定你知道晒都會俾野嚇親

其他都話真係衰
無反應都唔得

臨時演員都係演員？

正常反應

廢老教出廢一代